<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">DesktopSMS</string>
    
    <string name="description">DesktopSMS leitet Ihre SMS auf ihr Google Talk und/oder Gmail Konto weiter und antwortet via Text!</string>
    
    <string name="signin_success">Anmeldung erfolgreich!</string>
    <string name="signin_failure">Anmeldung fehlgeschlagen. Überprüfen Sie Ihre Internet Verbindung und versuchen Sie es noch einmal. Einloggen mit einer Google Apps E-Mail Adresse kann eventuell nicht funktionieren. Wenn der Fehler weiterhin auftritt, senden Sie einen Log an den Entwickler.</string>
    
    <string name="login_with_google">Mit Google Account einloggen</string>
    <string name="requesting_permissions">DesktopSMS wird jetzt nach der Berechtigung fragen um Ihre Google Account Anmeldungsdaten verwenden zu dürfen um Push-Benachrichtigungen und die Anmeldung mit unserem Server verwenden zu dürfen. DesktopSMS hat keinen Zugriff auf Ihre Passwörter oder persönliche Daten.</string>
    <string name="permission_request">Berechtigungs-Anfrage</string>
    
    <string name="send_xmpp">Mit Google Talk verbinden</string>
    <string name="send_email">Mit Gmail verbinden</string>
    
    <string name="setting_up_push">Push Benachrichtigungen einstellen...</string>
    <string name="retrieving_authentication">Erhalte Google Authentifizierungstoken...</string>
    <string name="registering_with_server">Registriere mit Push-Server...</string>
    
    <string name="current_account">Aktueller Account: %s</string>
    
    <string name="forwarded">%s SMS wurde an Ihren Desktop gesendet</string>
    <string name="proxied">%s SMS wurde von Ihrem Desktop gesendet</string>
    
    <string name="not_logged_in">Bitte loggen Sie sich mit ihrem Google Konto ein um DesktopSMS nutzen zu können.</string>
    
    <string name="test_message">Test Nachricht senden</string>
    <string name="test_message_info">Drücken sie OK um eine Nachricht an sich selbst zu senden. Sie sollten die SMS wie gewohnt in Ihrem Eingang finden/sehen. Zudem sollten Sie auch eine E-Mail und eventuell eine Google Talk Nachricht erhalten!</string>
    <string name="test_message_content">Dies ist eine Test Nachricht von DesktopSMS!</string>
    
    <string name="number_retrieval_error">Keine Feststellung Ihrer Telefonnummer möglich. Bitte nutzen Sie Ihre Nachrichtenanwendung um sich selbst eine Nachricht zu senden.</string>
</resources>
