<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">DeskSMS</string>
    
    <string name="description">DeskSMS leitet Ihre SMS auf Ihr Google Talk und / oder Google-Konto weiter und antworten Sie zurück via Text!</string>
    
    <string name="signin_success">Anmeldung erfolgreich!</string>
    <string name="signin_failure">Anmeldung fehlgeschlagen. Bitte überprüfen Sie Ihre Internet Verbindung und versuchen Sie es erneut. Anmelde mit einem Google Apps-Konto könnte derzeitig nicht funktionieren. Tritt dieser Fehler weiterhin auf, bitte senden Sie einen Protokoll an den Developer.</string>
    
    <string name="login_with_google">Melden Sie sich an mit Ihrem Google-Konto</string>
    <string name="requesting_permissions">DeskSMS wird für die Bestimmung von Push-Benachrichtigung und Registrierung an unserem Sever Zugriff auf Ihr Google-Konto anfordern. DeskSMS wird keinen Zugriff auf Ihre Passwörter und persönliche Daten haben.</string>
    <string name="permission_request">Zulassungsanfrage</string>
    
    <string name="send_xmpp">Verbindung mit Google Talk</string>
    <string name="send_email">Verbindung mit Google Mail</string>
    
    <string name="setting_up_push">Einstellen der Push-Benachrichtigung...</string>
    <string name="retrieving_authentication">Google Authentifikations-Token Abruf...</string>
    <string name="registering_with_server">Registrierung mit dem Push-Server...</string>
    
    <string name="current_account">Aktueller Konto: %s</string>
    
    <string name="forwarded">%s SMS wurde/n an Ihrem Desktop gesendet</string>
    <string name="proxied">%s SMS wurde/n von Ihrem Desktop gesendet</string>
    
    <string name="not_logged_in">Bitte melden Sie sich mit Ihrem Google-Konto an um DeskSMS benutzen zu können.</string>
    
    <string name="test_message">Testnachricht senden</string>
    <string name="test_message_info">Drücken Sie auf OK um eine Nachricht an sich selbst zu senden. Sie werden die SMS wie gewohnt in Ihre Nachrichtenanwendung finden. Zudem sollten Sie auch eine E-mail und wahlweise eine Google Talk Nachricht ebenfalls erhalten!</string>
    <string name="test_message_content">Dies ist eine Testnachricht von DeskSMS!</string>
    
    <string name="number_retrieval_error">Keine Feststellung Ihrer Telefonnummer möglich. Nutzen Sie bitte Ihre Nachrichtenanwendung und senden Sie sich selbst manuell eine Nachricht zu, um DeskSMS zu testen.</string>
</resources>