<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">DesktopSMS</string>
    
    <string name="description">DesktopSMS leitet Ihre SMS auf Ihr Google Talk und / oder Google-Konto weiter und antworten Sie via Text!</string>
    
    <string name="signin_success">Anmeldung erfolgreich!</string>
    <string name="signin_failure">Anmeldung fehlgeschlagen. Bitte überprüfen Sie Ihre Internetverbindung und versuchen Sie es erneut. Anmelden mit einem Google Apps-Konto könnte derzeit nicht funktionieren. Tritt dieser Fehler weiterhin auf senden Sie bitte ein Protokoll an den Entwickler.</string>
    
    <string name="login_with_google">Melden Sie sich an mit Ihrem Google-Konto</string>
    <string name="requesting_permissions">DesktopSMS wird für Push-Benachrichtigungen und Registrierung an unserem Sever Zugriff auf Ihr Google-Konto anfordern. DesktopSMS wird keinen Zugriff auf Ihre Passwörter und persönlichen Daten haben.</string>
    <string name="permission_request">Zulassungsanfrage</string>
    
    <string name="send_xmpp">Verbindung mit Google Talk</string>
    <string name="send_email">Verbindung mit Google Mail</string>
    
    <string name="setting_up_push">Einstellen der Push-Benachrichtigung...</string>
    <string name="retrieving_authentication">Google Authentifikations-Token Abruf...</string>
    <string name="registering_with_server">Registrierung mit dem Push-Server...</string>
    
    <string name="current_account">Aktuelles Konto: %s</string>
    
    <string name="forwarded">%s SMS wurde/n an Ihrem Desktop gesendet</string>
    <string name="proxied">%s SMS wurde/n von Ihrem Desktop gesendet</string>
    
    <string name="not_logged_in">Bitte melden Sie sich mit Ihrem Google-Konto an um DesktopSMS benutzen zu können.</string>
    
    <string name="test_message">Testnachricht senden</string>
    <string name="test_message_info">Drücken Sie auf OK um eine Nachricht an sich selbst zu senden. Sie werden die SMS wie gewohnt in Ihrer Nachrichtenanwendung finden. Zudem sollten Sie auch eine E-mail und wahlweise eine Google Talk Nachricht erhalten!</string>
    <string name="test_message_content">Dies ist eine Testnachricht von DesktopSMS!</string>
    
    <string name="number_retrieval_error">Ihrer Telefonnummer konnte nicht festgestellt werden. Nutzen Sie bitte Ihre Nachrichtenanwendung und senden Sie sich selbst eine Nachricht zu, um DesktopSMS zu testen.</string>

    <string name="msg_app_detected">Die Anwendung %s wurde gefunden. Falls Sie keine Nachricht erhalten, überprüfen Sie bitte, dass es die Empfangsbenachrichtigung in den Einstellungen der Anwendung nicht deaktiviert hat.</string>
    <string name="handcent">Handcent</string>
    <string name="gosms">GoSMS</string>
    
    <string name="missed_call_from">Entgangener Anruf von %s.</string>
    <string name="missed_call_at">Entgangener Anruf um %s.</string>
    <string name="sms_received">Neue Nachricht von %s erhalten</string>

    <string name="account">Konto</string>
    <string name="notifications">Benachrichtigungen</string>
    <string name="google_talk">Google Talk</string>
    <string name="gmail">Google Mail</string>
    
    <string name="troubleshooting">Störungssuche</string>

    <string name="accounts">Konten</string>
    
    <string name="widget_name">DeskSMS Widget</string>
    
    <string name="updating_settings">Server Einstellungen Aktualisierung...</string>
    <string name="updating_settings_error">Fehler bei der Kommunikation zum Servers ist aufgetretten. Bitte überprüfen Sie Ihre Internetverbindung.</string>
    <string name="disable_notifications">SMS Empfangsbenachrichtigung deaktivieren</string>
    <string name="disable_notifications_summary">Deaktivieren von SMS Empfangsbenachrichtigung zu anderen Anwendungen. Verwenden Sie nicht den Benachrichtigungs-Deaktivierer in GoSMS oder in Handcent; aktivieren Sie dies stattdessen.</string>
    
    <string name="sync_sms">SMS synchronisieren</string>
    <string name="sync_sms_summary">Synchronisieren Sie Ihre Nachrichten-Historie mit dem DeskSMS Server. Dies ermöglicht es, das DeskSMS Web-Interface zu nutzen, und Ihre Nachrichten-Historie online anzusehen.</string>
    
    <string name="contacts">Kontakte</string>
    <string name="add_desksms_contact_info">DeskSMS Kontakte verknüpfen</string>
    <string name="add_desksms_contact_info_summary">Fügen Sie DeskSMS Email und Sofortnachrichten Konten zu Ihrer Kontaktliste zu. Dies ermöglicht es, eine SMS via Email oder Sofortnachricht zu schicken.</string>
    <string name="remove_desksms_contact_info">DeskSMS Kontakte entfernen</string>
    <string name="please_wait_contact_list">Warten Sie einen Moment während sich Ihre Kontaktliste aktualisiert...</string>

	<string name="sync_calls">Anrufe synchronisieren</string>
	<string name="sync_calls_summary">Anrufliste auf den DeskSMS Server synchronisieren für Online-Anzeige.</string>
</resources>
